我好凍好寂莫

有冇巴打想溝我？

pm我

Pmed

Btw 寂寞

冇pm 放你地電話上黎

仲有唔好以為改左名無人知先

又係你 屌你老母

連登仔咁對絲打既

連登無絲打